【小學雞題筆】見過啲人響巴士寫過乜

啱啱睇到，長毛打七大口狗，啲人真係好心機